[求救]親戚嚟香港一個月有邊度好去

除咗山頂、電車、旺角、尖沙咀、迪士尼、赤柱，仲有咩地方可以去

大澳可以玩半日

邊度親戚先

印尼，不過華僑嚟

濕地公園，行山，下白泥etc...

去中華民國玩返一個星期先返來

香港島1個月

帶佢地日日食indome

我都諗唔到

帶佢地番工 感受地道生活

沿住地鐵逐個站玩

香港留一個星期咩都玩哂

我成日推介啲朋友去離島同半夜嘅果欄

中環上環睇下d歷史建築、海味鋪果類本地鋪頭，可以順便睇埋文武廟果d

行下大佛 搭下纜車又得

去油麻地行下廟街 睇下相 食下大排檔都得

睇吓地道野，除樓上介紹外，諗到下邊行程:
1, 去元朗坐輕鐵，白泥睇日落
2, 深水埗睇吓鴨記同布街，花墟金魚街
3, 布袋澳/ 西貢漁排食海鮮